★鳩估！C煙瓜左，下世會投胎做乜生物？

老貓

根據佛學，佢投到胎嗎？？？

不能

做曱甴就有佢份

不會啦，佢會消失於三界六道

大型胎生動物
豬/牛/猴子..........

如果仲仲有幸投到胎，

必定係做返中國大陸人享受榮耀啦，仲要係專服待班三和大神個隻！！

肥蛆蟲

做個勇敢中国人

你憑咩覺得佢下世會係人

可能投胎做左真煙草呢

化為病毒，繼續身體力行去感染別人

tg

可能做咗我啱啱屙出嚟舊屎都未定

你好，我是李偲嫣，現在互聯網謠傳我已經死了，其實並沒有。我的思維現在被拘禁在互聯網絡裏，通過意念控制計算機給你發了信息，急需5000人民幣找到愛国人士救我出去澄清事實。待事成之後，教授你正義秘笈心得，並提攜你借正義聯盟副主席。絕不虧待你，我的支付寶帳號就是手機號。

投胎去新疆

出賣靈魂畀畜生嘅撚樣 死後必定唔可以上天堂亦都唔可以落地獄 佢只會煙消雲散

曱甴

做香港人，日日返工儲錢買樓，最後俾共慘黨充公

直墮地獄

佛教觀點：如果有人一生多行惡行，加上邪淫（濫交）死後會skip左中陰身果part直墮無間地獄抱燒熱左既銅柱，千萬年不得出離
邪淫既現世報係婚姻不順，家庭不和，依點佢都應驗左

希望佢可以落到去受少d苦，信唔信都好平時大家都要多做善事，始終人死前見唔到死左會發生咩事